睇戲都有叫人咪用手機

屌你老母黑底白字好地地，成撚日見到d emoji好撚銀眼

見一個block一個

樓主 I know dat feel

EMOJI狗仆街死！

先唔好講內文用唔用
名有emoji又開post/topic有emoji既
你地老母俾林祖舜當狗咁屌啦

😭😭😭

好撚戇尻 根本唔撚柒夾 以為用完就擔大旗

呢樣野唔正視遲早成版花lee花碌

熱門個閃電都唔係幾順眼

agger